[真相只有一個]狗比人斬單野大家可以睇下報紙刊登時間！

23:21 斬緊休班狗
23:22 斬完跑走
23:23 狗狗及白車同時到場
23:24 通知傳媒
23:24:01傳媒到場
23:24:02訪問完畢
23:24:03傳媒send資料比公司
23:24:04公司收到料開始打新聞稿
23:24:05打完 post上網
23:24:06 受傷狗狗送去醫院
23:24:07 狗狗封鎖現場搜證
23:24:08 傳媒收到公司call要補張醫院相
23:26 2分鐘內收到相
23:27......？
23:41 新聞見街???

問題來了, 20分鐘, 東方記者如何完成一篇新聞?
包括寫犒,追查, 跟到醫院2分鐘內搵到受傷警員兼影相出新聞做埋排版同洗板各大討論區

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

其實單係個篇文＋對錯字之類已經最少最少要1小時（篇文唔短的）

可以好似預知咁到場採訪仲要秒速寫文的東方記者究竟係咩人？

Push

其實所有人心知肚明

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

真相只有一個
白粉為報員工被推撞之仇買兇？

除非斬人果3個就係東方記者 唔係有乜可能係現場

真係當記者超人咩

結論喺，嗰位popo得罪方丈？

突破盲腸

劇本差咗啲

劇本都要對時間架 邊有咁多巧合
當記者超人咁

有咩所謂, it is time to celebrate

東方咁快手一早收到風

東方官網好似冇左單新聞?

兩分鐘白車到都真係好叻叻

好彩啫，記者有時真係好快到

推

3個人用刀斬完都仲清醒已經好on9

單新聞都唔係俾我哋睇嘅
啲藍絲咁有腦就唔會做藍絲啦

以警察既智力同學歷，唔會諗到咁多野

警方可以2分鐘到場, 我真係唔信

盲生

警局側邊

等緊喇

其實藍黃都心知肚明係政府做。。
剩係知道槍房幾點收工都無可能係一般市民會知喇。。。

盧狗都出埋黎 仲唔係劇本

警察2分鐘可能性比白車高, 除非架白車咁橋喺附近, 如果醫院出車不論瑪嘉烈定仁濟無5分鐘都唔得

時間已改

因為白粉報係方丈

分秒必爭
聰聰仲要stand-by埋出黎見人
只等condom仔出場,仲有專人篤佢出黎,費事斬錯人

世事都被你看透了

In case, 放定出黎先。

盧狗醫院扑咪
白份冇做live代表D咩野?

學下卡碧衡個句 真相 你揾到又點啫

推下啦

屌你老母東方記者有預知能力

算啦 班狗點都會入我地數

港共怕啲人訓曬睇唔切新聞

做得好

樓上已有官網改左時間張圖

白車一分鐘到場？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

合理懷疑 已經有霞姐事件先例

藍絲: 暴徒改咗圖

越睇越似
點會咁啱又係三個刀手用刀斬？
點會20分鐘內即時報導到？
點會咁啱又係前一排先得罪完東方日日俾人追擊？

左上角新聞
頭先loop左次 從2321到2341呢段時間係冇左上角既新聞

方向做野唔洗你教

即係樓主講中左？

推！連登神探極速破案！

吊你 笑左 但係好岩

東方有預知能力

柯南bgm intensify

真係當人蠢

你要人信都用吓腦啊，比啲誠意好唔好？

唔推唔得

警察都要39分鐘先到場 記者又點咁快手

摩擦力

Condom

PUSH

831

push

已backup 圖

警方反對潛逃台灣姓馬返港？

顯然易見

當年霞姐

人地就係做呢d垃圾劇本去分散你地聽日既注意力
同平時開4點鍾小醜記者會一樣 今日開始任何黑警既記者會示全唔撚洗理 佢係有心就拉撚晒亂棍打市民同亂開槍既黑警 家下黑警橫屍街頭 比人放炸彈都好 根本無人想知 我地剩係知要五大訴求姐

大龍鳳

咁點解 49分先有嘅畫面，會係 23:41 就出現呢？
耐人尋味

真係錯有錯著

白痴先會信呢啲狗招

真突發 真已FC 真有圖 真入院
都係用咗20分鐘咋
連登仔學下嘢啦

上次葵芳站報警，
都成個鐘先黎

Condom發現案

仆街
都叫咗班黑警唔好得罪白粉報咖啦
姓鹿嗰個家族係咩人佢地唔知咩
之前同上海仔老死嚟咖

推
香港人 無畏無懼

傷透dom仔心

劇本一早寫好

快到呢～唔講仲以為趕收工

Copy my shit but fine
Stand tgt fuck the popo and fake news

東方記者話 唔通我昨夜夜觀星象
合指一算 算到將會有休班警喺葵涌比人斬又話你知咩

各大傳媒不嬲好鍾意鬥快出咗push先，之後再慢慢update，今次應該炒咗車，成個Facebook 已瘋傳緊樓主段野了（就算係劇本味濃都唔好老屈咗先）

23:41篇新聞建立一刻，可能隨時係得一段文：
葵涌發生斬人案，消息稱，今日(30日)晚上11時21分，一名駐守葵涌警署槍房警員疑遭3名刀手施襲，當場中刀受傷。

唔遲唔早，岩岩好趕得切做831報紙做頭條

加左一哥講話時間末？

元朗警署去元朗都要39分鐘啦
而家又新聞稿都出埋？

仲係度

TIme machine

國際文宣開始未

方丈有針攞到料唔洗話比你知
得罪方丈，預先知都唔通知警察

你係咪喺同温層太耐
藍屍會話係暴徒做

[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

[唔打就唔會輸，打就一定要贏]
簡單咁講就係，一係唔同黑警勇武，咁就唔會被人足，但如果決定要勇武嘅話，大家嘅心態就要勇武到底，擂台上只有輸贏，沒有其他，唔好再諗住攞道德光環，你唔重重還擊，對方下一秒就會置你於死地！正所謂:拳怕少壯，黑警與藍絲點做，我地就應該以其人之道還治其人之身！

明既

東方記者係咪收到可靠情報，知道十一點會有斬人案發生，所以有準備下，可以20分鐘上載獨家新聞報導？？

其實明眼人都明白，但要如何講比一d只睇表面既人知

白粉報 有組織有預謀 傷害警察 由近日既報導可以見到白粉報對警察有極大恨意 而警察被斬後可以20分鐘內出埋新聞一定係計劃好哂

中共話割即刻割
警員被賣唔多覺
聽晚斬多你一鑊
警員仲係未發覺

隔離post話有機會張圖係之後加上去

因報？
果然寧得罪連登 莫得罪因報

仲要著黑衫想轉移視線

有冇機會係重播畫面？
不嬲半夜就係咁loop 新聞？

記者唔得但作者得

個垃圾政府一直以為有狗死 民意就會逆轉啦 講左個幾月啦 發現無人做 咪共產黨搵人做囉
警犬=condom 穿窿果隻

衣家一定寫定更多劇本 ，期一4點
一個蓋一個。

手足好記性定係專登搵番東方黑歷史

一定要推

想問下樓主打個啲時間係根據23:41見報而推理定點

其實我只係睇到一灘紅色嘅嘢

可能下次有即時直播

徐步高

東方日報總部 香港大埔工業邨

死十幾隻民意都差不多，人命同狗命不能相提並論。而且有果必有因

以前睇過東方黑歷史記得呢單 好震撼
見到「東方、刀手、斬人」
自然諗起霞姐事件

其實方丈幾好為左幫個員工出啖氣，專登搵人郁手

真心問 用手機upload新聞得嘛？

巴抗將呢篇罰放上twitter

當你用手機upload可行，20分鐘夠到現場採訪，影相同寫稿？？？做嘢有無咁快手啊

推！

淨係知槍房幾點收工 又夠膽伏到係警署門口

黑警 心照啦

黑警不嬲有風吹話要有人犧牲

唔敢郁前線 因為前線發曬癲咁打示威者

依加隨便搵個人黎做咪得 又咁啱配合到佢朝早狂拉人引民憤單野

啱啦，archived咗佢，廢事口同鼻拗。

養心殿

因報 心照啦

好似三個行凶,得一個出刀

東方 你慢多幾分鐘黎咪好囉

咁快衝出黎報 驚人訓曬咩

cls

仲玩劇本?
當鳩香港人弱智咩
日日都劇本我都唔介意

香港人！還拖！往死裏打！
831要有一百萬人，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

點解對手次次都咁憨鳩架

屌那星 踢爆左就改時間 白粉垃圾到

不過今次可能陰到東方

江蛤話過香港記者跑得比西方記者快
我明啦,奶共嘅記者係

好感動
洗白

真係唔怕神一般嘅對手

pish

up

黑警自己睇下自己serve 緊一個咩政府，值唔值得

1分鐘可以飛到現場
臨時演員都係演員來
比啲專業 比啲邏輯

真心白痴

方丈報好勇武

自編自導自演

大家都明

黑衣人砍人 真係我地要砍會唔會著黑色呀？
想造鳩我地都用下腦啦

我覺得似唔想激嬲popo 等佢地聽日可以發哂癲
打壓示威者

所以話做東方記者唔係奇異博士同閃電俠都唔得20分鐘就出到無錯字既新聞

東方日報

驚撚死俾人拍到片
離開差館多d都唔敢

次次都係前一日先搞架啦

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

之前夠有義士俾人斬 警察唔查 家下再斬 鬼知你係休班警？ 黑社會斬人 好平常

Pish

導演

20分鐘只夠其他人係fb打句：Xxx議員被補

呢啲事邊有得假。。。斬傷哂

係咪中共特務開始出手啦？

方丈斬狗

終身抗爭㗎啦
唔好睇結果就真

次次大遊行之前就梗係搞下事

今次擺明想主進一步挑起示威者同警察間既仇恨

Mon既post個個
都唔係係度第一次同你講
你老頂當你地係棋
需要既時候，用埋你地條命都得
都係啦，自己睇路

831 901 902 903
光復香港 時代革命

屌 好高效率 20分鐘完成咁多野

果然係革命界kol

有腦都知係假

港共d智囊團不如叫智障團啦

CCTVB 導演也在場
唉，台慶 show only

勿炒車 係兩篇新聞黎 留意標題

呢單野已經無討論價值

pushhhhh

邊個天才度架0分

成壇大龍鳳疑似係為咗準備8.31捕快們與藍絲們嘅士氣，因為，事發時間太敏感亦太接近8.31，經CCTVB一報，腦殘們必然熱血上頭，聲討黃絲廢青如何暴力，支持捕快實彈射擊。
而其實，搵個管兵器房，都冇撚上過陣揮過棍棒嘅小衙差嚟出氣，有可能嗎？咁樣污名化成個夢，邊個最有利呢？當然就係正苦。
於是套路大概係，有人搵巨鯨幫海沙派呢啲江湖社團派出刀手，將一個管兵器房嘅小衙差見見紅，激勵成班捕快藍民。

死差佬攪到人老豆客死異鄉
深仇大恨

推起佢 721 811

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

上次好似有單野又係東方第一個爆出黎？
定01
呢兩間野真係

但用同一張相

一場馬騮戲

黑衫被斬
四十分鐘到場
到場後放走斬人個個拉被人斬個個
黑狗被斬
this is hong kong

明居正早已預言

831 真正game start ，認真出擊

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

各位巴絲做有value嘅野啦
覺得岩就做啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

p

好利害

請大家download pokemon go

又係喬裝嫁禍示威者
唔完美 可改善
下次頸呀嘛

蘋果都要2355先報到出嚟

東方一定係聽到神既聲音

😱

今日831西環戰轉成18區遍地開花！

18區 18區 18區 遍地開花 18區 18區 18區

你話大埔警署近東方總部我都信咁快報導到
葵涌就... 同東方娛樂版係街咁岩撞見d女明星仔著件小背心跑步一樣

邊有20分，24分到場，41分出新聞稿.
17分攪掂晒.

推爆

之後搵三個替死鬼 話支持反送中
就係最後一步

再告意圖謀殺

東方一手料

7婆只係話唔出賣坐警總42樓班高層
冇話唔出賣低級condom仔

啊，明白

東方派人做野？

寧得罪。。。莫得罪。。。

全港咁多警處唔去，淨係去依間等？

20分鐘內處理晒單新聞,唔係掛

唔好比黑狗帶風，斬L死左都係抵死

外國人剛出太陽，可以開記招
同7月2日4點政府差唔多目的

事實真相

唔係，23：41篇文係冇改過
你留意下東網改過嘅文係會有更新時間

23：41篇文係冇

平時動新聞都係咁快架啦其實...

Popo俾人斬就咁快手，元朗個單野就遲遲斬冇人

騙徒：佢地越來越精

文宣，文宣

係咪傻架政苦
呢個時間先黎做大龍鳯斬人 會唔會太明顯

黑警自編自導

黎緊支共會殺一黑警，黑警要小心了

呢單野真係不得了
極速上報

真相只有一個

btw提下大家
721要39分鐘

自己友出事梗係狗衝出去

東方做「斬人,毒品」新聞速度冠絕全行是常識吧

十成十係啦，私怨味咁重，不過唔割啦！

原來係咁, 明白晒!

831

Connected

方丈報真係好小器

自導自演, 找黑社會斬黑狗, 瀨黑衫做, 等今日黑狗發癲打黑衫, 制做更亂, 明天就可引用緊急法!
其實, 黑狗都知唔係黑衫斬黑狗!

今日下午見!

自己人斬自己人姐
班狗出刀手都唔係第1次

言下之意即係東方事前收到風！？

如果比我見到我會唔敢報警，因為驚

驚死報唔切咁

今次單嘢要零分重拍
導演可炒

應該即刻變陣，比對手更快，831搞一個 反暴力遊行，要求捉拿今晚刺警兇徒、721數百恐襲份子，荃灣將軍澳 斬人，追究任何傷害香港市民暴行，
要做到
反暴力 但又唔撐警，再偷雞 831 既遊行
我睇下831你班差佬仲畀唔畀遊行 ！！

天網灰灰

所以呢, 寫劇本係唔可以是旦搵件蛋散嘅

一定係馬氏家族做

霞姨!!!你咩搵班無腦嘅演員返來

條盲腸突破咗

唔係要割但成件事好奇怪，去追老豆搵仔post又無事主喎

報道到好似20mins就極速破案咁
屌啦 元朗又要遲39mins ge!!!!

好忙呀好忙呀 多事

𠝹到少少叫「斬人」

二十分鐘可以攞咁多資料，去埋醫院影相再寫篇報導放上網

得罪方丈 仲想走?人人都知百份報幾小器嫁啦

劇本麻麻喎

最神奇係3條友斬一個手無寸鐵既人可以斬唔到重傷??????????
做戲做全套得唔得

啲冇腦嘅廢老 藍絲幾時先醒 一路以黎咁多bud

偷雞唔到蝕渣米

唔通東方比d 教訓黑警？

真相只有一個就係發明左時光機

不篤灰

係未真係有黑警被斬都唔知啦

2分鐘屋企住一樓落lift可能都成3分鐘 呃邊個

笑撚死

唔理點都好
斬得好！

正常人都知係作嘢，我哋唔會割

一百萬都唔去

賣白粉都得 ，斬人點會做唔出

狗斬狗

今時今日重有人以為白車係泊醫院
葵涌救護站去警署 幾百米路程 2分鐘左右唔出奇

係米le條link?

11時21分改左11時許

Yes

六字真言：自編自導自演

俾人發現左而家淆了

call車講地址都唔止兩分鐘啦

有冇back up

推爆佢啦

大埔連濃牆又係獨家直播

唉屌

有其他報道

等緊佢拉兩隻支那狗

puush

拍戲屈對家

中共超必

呢個推

藍絲唔會明

同之前個AO講既野一樣，想民意反轉
AO講乜中乜
個警察係管槍房，收左工鬼知佢係警察咩
明顯係政府囉幾個名去死，但又唔係前線果班

ON99

又做多咗了，但個劇本永遠唔合邏輯，又唔協調